如果林鄭咁講 咪一啲事都冇囉

我覺得自己好錯 好討厭 好丟臉 好噁心 好陌生
我會暫停我所有工作
直到搵返一個真正嘅自己
我係一個壞咗嘅人
我會帶埋班垃圾司長落台
以及撤回逃犯修訂條例